想問audi返錦龍整車掂唔掂？定出面整好d？

見上網評價麻麻（淨係返過次定期檢查），所以想問錦龍手工，after service掂唔掂？
想整頭bumper同換前擋風玻璃
錦龍唔掂既話有無整audi既好車房介紹？
唔該哂各位巴絲

推

錦龍應該當Audi係Kia咁做

咁就食得屎

exac7ly
會幫audi 入kia 偈油

之前sorento 車grp 有條友攞去整，畀班牛屎整車佬揸撚咗去郊外仲喪炸音響
唔怪得之前話加咗車cam 當改裝冇保用

錦龍差到仆街，前排(3個禮拜前)過完大檢，前幾日琴電池死尻左，要拖走

整頭bumper去搵做噴油整殼既車房, 換前擋風玻璃搵玻璃佬, 亦可以叫整BUMPER果間全包幫你送埋去玻璃佬度整, 呢D野廠幾唔掂都唔會搞唔掂, 非機械問題出去整亦唔洗搵專科車房.

想問巴打粉嶺間cc motor得唔得？頭bumper想係呢間整，玻璃就係日本玻璃搞
唔該哂

咁如果唔洗上會 係唔係過左頭兩年機械保養之後 自己另外買全保出去整仲好？

啱啱想開post問同一個問題
巴打揸邊款

堅定流呀？加車cam冇保？

有冇人新車返左去做service?
部車裝左cam又ppf過多幾個月第一次返去做service都唔知會唔會冇保用

16年a6

買新車已經換左避震同軨
諗住第一次返去做service
假設真係有野壞
應該最多唔保我避震同軨或者有關連嘅零件
無理由我壞冷氣關換左軨事掛？

16年唔係得兩年保用？
如果唔係為保用就唔洗去錦龍啦

我預佢唔保我舊電
但之前聽話落左ppf後咩都唔保
錦龍真係信唔過但又要焗住返去

原因？
明知係伏但都諗住試一次
睇佢會講咩

好似佢當改裝求其搵excuse廢你保
但都係傳聞睇下黎緊佢會點
Btw佢個$888門口裝燈幾有性趣

揾笨
如果架車本身冇門口燈係裝唔到
888只係兩塊lens
而呢塊lens你可以上ebay睇下賣緊幾錢

我冇了解過
以為幫我拉埋盞燈

問過冇燈既唔裝

申利 冇燈

痴撚線公司
有燈就唔駛搵佢裝都得啦

講個笑話俾你聽：整車返錦龍

如果你想保住個保養金身賣車 就返

I'll purchase an Audi in January or February.

錦龍垃圾到嘔